这个项目是spring cloud搭建的一套服务，包括注册中心eureka,网关路由zuul,授权服务器oauth,websocket等

自定义了一些starter包括redies,资源服务器starter,直接以jar包方式引入即可使用

~~~

-- ----------------------------
-- Table structure for clientdetails
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `clientdetails`;
CREATE TABLE `clientdetails` (
  `appId` varchar(256) NOT NULL,
  `resourceIds` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `appSecret` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `scope` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `grantTypes` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `redirectUrl` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `authorities` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `access_token_validity` int(11) DEFAULT NULL,
  `refresh_token_validity` int(11) DEFAULT NULL,
  `additionalInformation` varchar(4096) DEFAULT NULL,
  `autoApproveScopes` varchar(256) DEFAULT NULL,
  PRIMARY KEY (`appId`)
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_access_token
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_access_token`;
CREATE TABLE `oauth_access_token` (
  `token_id` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `token` blob,
  `authentication_id` varchar(256) NOT NULL,
  `user_name` blob,
  `client_id` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `authentication` blob,
  `refresh_token` varchar(256) DEFAULT NULL,
  PRIMARY KEY (`authentication_id`)
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_approvals
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_approvals`;
CREATE TABLE `oauth_approvals` (
  `userId` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `clientId` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `scope` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `status` varchar(10) DEFAULT NULL,
  `expiresAt` timestamp NOT NULL DEFAULT CURRENT_TIMESTAMP ON UPDATE CURRENT_TIMESTAMP,
  `lastModifiedAt` timestamp NOT NULL DEFAULT '0000-00-00 00:00:00'
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_client_details
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_client_details`;
CREATE TABLE `oauth_client_details` (
  `client_id` varchar(256) NOT NULL,
  `resource_ids` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `client_secret` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `scope` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `authorized_grant_types` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `web_server_redirect_uri` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `authorities` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `access_token_validity` int(11) DEFAULT NULL,
  `refresh_token_validity` int(11) DEFAULT NULL,
  `additional_information` varchar(4096) DEFAULT NULL,
  `autoapprove` varchar(256) DEFAULT NULL,
  PRIMARY KEY (`client_id`)
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_client_token
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_client_token`;
CREATE TABLE `oauth_client_token` (
  `token_id` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `token` blob,
  `authentication_id` varchar(256) NOT NULL,
  `user_name` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `client_id` varchar(256) DEFAULT NULL,
  PRIMARY KEY (`authentication_id`)
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_code
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_code`;
CREATE TABLE `oauth_code` (
  `code` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `authentication` blob
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;

-- ----------------------------
-- Table structure for oauth_refresh_token
-- ----------------------------
DROP TABLE IF EXISTS `oauth_refresh_token`;
CREATE TABLE `oauth_refresh_token` (
  `token_id` varchar(256) DEFAULT NULL,
  `token` blob,
  `authentication` blob
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=latin1;
~~~
